10例重症病例中有9例属于安慰剂组，这是疫苗预防轻度和重度病例的另一个有力迹象。辉瑞和BioNTech将寻求监管部门批准其冠状病毒疫苗《卡罗琳Y.约翰逊》| 2020年11月20日|《华盛顿邮报》
该软件根据可能违反政策的严重程度以及内容在Facebook社交网络中传播的可能性对内容进行优先排序。Facebook的A.I.在发现恶意内容方面越来越好，但它无法解决该公司的问题|杰里米·卡恩| 2020年11月19日|财富|
周四发表在《柳叶刀》医学杂志上的研究结果进一步说明了近几个月发布的初步数据，这些数据显示，实验性注射在老年人中产生了免疫反应，而老年人患重病的风险最高。牛津大学表示，在《财富》杂志2020年11月19日的后期试验结果之前，新冠病毒-19疫苗已经产生了强烈的免疫反应
律师们说，如果没有处方和医疗专业人员的监督（他们可以将药物与芬太尼等单独的止痛药配对），囚犯遭受剧烈疼痛的风险就会增加。奥兰多·霍尔在最高法院拒绝干预后被处决|安·马里莫| 2020年11月19日|华盛顿邮报|
新的数据显示，该疫苗在65岁以上人群中的有效率为94%，这是一个患有严重疾病的高危人群，可以预防严重和轻微病例。辉瑞表示，其冠状病毒疫苗是安全的，95%有效，并将在几天内寻求监管审查。|卡罗琳Y.约翰逊，劳里·麦金利| 2020年11月19日|华盛顿邮报|
土耳其总统雷杰普·塔伊普·埃尔多安（Recep Tayyip Erdogan）也加入了合唱团，严厉谴责德黑兰在黎凡特扮演的角色。伊朗政权最担心的核协议|贾瓦德·哈德姆| 2014年11月22日|每日野兽
去年，他因处理与陷入经济困境的邻居的土地交易而受到严厉批评。佛蒙特州到底发生了什么|斯图尔特·史蒂文斯| 2014年11月13日|每日野兽
两年前，齐亚德在一次空袭中右腿严重受伤，他有理由不参军。中午的黑暗祈祷：伊斯兰警察国内部| Jamie Dettmer | 2014年11月5日|每日野兽
从1999年到2008年，严重醉酒的年轻女性进入急诊室的人数增加了52%。伊丽莎白·佩尼亚与酗酒女性的真相|加布里埃尔·格拉泽| 2014年10月24日|每日野兽
汹涌的海水使他的一只桨断裂，如果没有马达或帆，会对他的航行造成严重损害。维克多·穆尼为死去的兄弟贾斯汀·琼斯（Justin Jones）所作的史诗般的冒险故事2014年10月19日《每日野兽》
西波人拒绝服从，而撒种人拔出手枪，枪杀或重伤了六名英国军官。红色的一年|路易斯·特蕾西
游击队仓促逃走，除了重伤者外，几乎没有俘虏。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
可怜的狗脖子上受了重伤；然而，不久之后它又恢复了。猎狮| R.M.巴兰坦
士兵们杀死了一个试图通过的年轻人，或者重伤到据说他死了。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
兰内斯在埃斯林缓慢撤退，他的部队饱受重建的奥地利炮台的折磨。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森